{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012397",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 호텔라움"
    },
    "text": "当ホテルは計42室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 満18歳未満の未成年者は保護者同伴または同意なしには宿泊施設を利用できません。 喫煙は禁煙客室でのみ可能で、予約前にご連絡またはメモを残していただければ幸いです。 ホテルの利用案内によると、朝食は無料で提供され、全客室でネットフリックスとディズニーを無料で視聴できます。 また、客室には65インチのUHDスマートTVと浴槽、スパ、ZINUS最高級ハイブリッドマットレスがそれぞれ完備されています。 温熱マット、無料Wi-Fi、携帯電話充電器などの便益施設も提供されます。 宿泊施設はセスコ防除及び防疫管理を含む清潔を維持しています。 また、高仕様PCルームと基本PCがあり、プレミアム以上の客室にはスタイラーが完備されています。 1階には大型駐車場があり、45台まで駐車でき、1部屋あたり1台をご利用いただけます。 また、24時間利用可能なセルフバーでは、コーヒー豆、シリアル、飲み物、トーストなどを楽しむことができます。 6階は禁煙客室として運営されており、全客室の料金は2名基準であり、追加人数につき1万ウォンの追加料金が発生します。 訪問客の後期には全般的にきれいで施設が良いという意見が多く、駐車場の広さとパソコン施設、そして海へのアクセスが優秀だという評価もありました。 しかし、何人かのお客さんは清潔に対する意見が出てきて、歯ブラシの使用問題、布団の暑さ、職員の態度などが問題だった場合もあります。 全般的に宿は満足できたし、備品を除けばすべてが良かったという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルは計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "満18歳未満の未成年者は保護者同伴または同意なしには宿泊施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁煙客室でのみ可能です。予約前にご連絡またはメモを残していただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの言語でご案内いたしますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチのUHDスマートTVと浴槽、スパ、ZINUS最高級ハイブリッドマットレスがそれぞれ完備されています。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "温熱マット、無料Wi-Fi、携帯電話充電器などの便益施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "清潔さを維持するための対策はありますか？",
            "answer": "宿泊施設はセスコ防除及び防疫管理を含む清潔を維持しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "1階には大型駐車場があり、45台まで駐車できます。1部屋あたり1台をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "24時間利用可能なセルフバーでは、コーヒー豆、シリアル、飲み物、トーストなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスとディズニーを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問客の後期には全般的にきれいで施設が良いという意見が多く、駐車場の広さとパソコン施設、そして海へのアクセスが優秀だという評価もありました。"
        },
        {
            "question": "何が問題となることがありますか？",
            "answer": "何人かのお客さんは清潔に対する意見が出てきて、歯ブラシの使用問題、布団の暑さ、職員の態度などが問題だった場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に満足しているお客さんはいますか？",
            "answer": "全般的に宿は満足できたし、備品を除けばすべてが良かったという意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 563
    }
}